[杜狗正臭西] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

Good topic

Thanks for the memory but its time to say goodbye.

快啲攬住椰狗一齊死喇

京一炒車

誤中1001，thx巴打

美隊 椰 簡 杜蛇 all out

早場+對中游黑馬=西波

雖然無睇到上半場
但我估戰犯都係兩大廢翼

推barry sir上去 又多幾場蜜月期連勝

sor 成個中前場都係今次

杜狗，搞到痛失前四

係唔應該打3後

好
以後每失一次分就炒一個
無限loop
日日都係蜜月期

幾時先tune得好進攻⋯

成個中前場都冇乜邊個踢得好

還我血汗錢 屌你老母杜狗

86嘅極限到咗 輪到我FC發揮啦

又要買翼了

創造機會已經唔多
kai 2次機會都入唔到

捷維爾唔識打翼衛

杜蛇一定係keep住打3421
就算入唔到波都唔會輸

份工難打係人都知
家陣咪犧牲晒d winger既進攻能力

俾美國狗一打一未時間停頓之後跌

睇到訓著左
究竟係咪留力打R連
傻狗都無上場咁sharp
唔好講個D椰子美隊

上半場都叫攻咗幾球
下半場真係好撚閪

Wingers stayed too wide, lack of support for Havertz.

Again, Zeyich just stayed too far away from the box.

季初d人仲賴戰續差係傷哂d翼
事實就係兩大廢翼

明顯啦，成隊下半場好似唔願跑咁，勁想留力

林sir點廢 上年都有前四

杜狗依家仲衰

應該換k17入嚟會比較好
James入嚟完全冇作為

佢個閪腦都唔知諗咩
可以拖到65分先換人
仲要位換位

冇人疊上黎
下下扭到咩

今場戰術上都輸
人地長傳下下搶到第一點
搞到防守好被動

我反美國狗算唔算行得好前?

既然前場入唔到波 就要靠個人能力 可惜前場大部份都係配合型球員 完全缺乏一個以一己之力改變場波既超級球星

冇戰術到靠中堅單人殺入對面睇到笑咗

Z22感覺唔鍾意入禁區
佢最擅長係外邊斬入去

怕高狗傷？

踢馬體無哂高佐 死撚硬

有冇人開始懷念林蛇大炒球會果段風光史

依家剩係識篤魚蛋

但係咁樣好撚on9
r連要冠軍先有下年既位
但英超而家前4咁難搶
呢場失就比錘仔後上

話咗唔好成日爆自己啲戰術排陣出嚟架啦
杜賊以為贏咗幾場就當自己無撚敵咁
賽前記者會又講排陣 邊個出得邊個唔出得
訓練方法又拍埋出嚟
當哂花邊新聞咁同記者講
初頭嗰一個月人哋唔識你就話啫
而家遇著個分析數據咁勁 又中意偷人資料嘅比蛇咪觸礁囉

前面個個企哂喺度唔走位 唔郁

漏左捷狗

似係怕換走K7反搶唔到

唉 依家每一場歐聯都當係最後一場咁睇

無計㗎，杜狗都講到明歐聯行先
聯賽始終仲有好多場

呢場高華錫搏唔過
對面拍得咁勁
傷埋唔洗踢馬體會果場

還我華錫

佢應該要再推多些少，喺禁區頂活動先有最大作用

歐聯頂盡咪四強

聯賽依家得番9場
失埋呢場分都已經半玩完

朗sir 依樣屈機，唔入禁區唔返後

杜狗到時會出高仔同簡狗

我就反椰狗嘅

今場個死法都話同修咸果場一樣
逼鳩佐 M 放kante用波

毒真係好雞肋，有時好似變左弱點咁

講到有得揀咁
停兩件已經知一定係簡迪拍住高狗

呢場怪就怪傻狗把握唔到僅餘機會

今場係衰保守，但杜曹其實都成功令列斯聯主導唔到比賽，但喺final third嗰度嘅組織差

好！

佢同P10換位會唔會好啲
P10一來踢前邊仲好
Z22控波又慢又要時間修正
企咁前英超後防根本唔會比佢慢慢嚟

要怪就怪撚蛇搞到我地冇失分餘地
正常都可以取捨下

捷狗完全進退失據

美隊又唔識打右邊

Azp攰到仆街

而且成日kai 或者唐狗早幾場都係 成日走到靚位都冇人試吓比直線/比唔到 因為個波係簡狗到

我覺得美國狗係無可能擺RWB

今場如果出CHO 威脅會大啲

杜狗躝得 留力留到失前四

好kick

個個企哂喺度
唔疊雅式沖上黎 美斯都搞唔掂喇

幾時講過

係咪要買中場中

所以佢咪keep住用椰狗
佢的確係隊波final third理論上最有創造力果個

講得好！

今場少入half space

想問呢場踢4後衛同撚狗嗰陣有乜分別

講到尾都係撚狗呢個死傻閪搞到咁樣

早幾場炒佢呢家就好好多

上半得傻美有入禁區

佢好似話係為左拎歐聯黎嘛，年半約都簽

根本就係
但係家陣隊波防守行先, 3421一定唔會轉
除非到季尾有風流波先會試4後

講真 今場排陣唯一敗筆係比美國狗試打RWB

根本唔撚work

同林蛇嗰陣無分別都講得出

佢自己都踢到燥底咁，睇佢d口面就知

佢唔轉未等於放棄前四
有d場次踢以加以套等於放棄進攻根本

杜話原本高正選
但要留下場
下場4~5日後

換雲拿真係好撚失敗

有撚講過 佢話想盡力攞晒所有盃
但18個月都簽 係佢覺得反正教得柒都炒 長短唔重要

係佢驚傷
如果冇左高, 你覺得對馬體會要排咩陣

唯一解釋佢唔想冒險驚受傷

應該換基奧特

係咁撚遲換人先咁撚失敗

真心唔明佐真奴有乜用。。。唔識轉邊。。。淨係逗住。。。。拖慢哂節奏

嬌毒

個波過半場都成問題

上半句無講過 下半句true

又嚟？

其他波係咁勁 我地一早收埋皮啦

咁真心唔明你用邊撚隻眼睇波

高簡破地獄級

fb啲傻9嚟左？

美都冇乜架咋，佢主要都係爆落底傳出嚟，但細禁區附近其實冇乜人

毒防守係好，但進攻嗰part決定差
佐拍子機都唔會好上

本身傻有自由度，但好多波都無畀佢
佢自己又失咗球黃金機會

換走猛唔識進攻個感覺仲強烈咗

有無人覺得其實好多半chance
只不過前面班進攻球員單蹄馬得好緊要
Kai最近磅個球如果佢右腳識射下波已經入左

真心講 今場其實唔撚輸都好撚好彩

無得簡 唔通出嬌狗咩

你屎眼睇波？

我立即屌撚死你啲反佐啊含撚狗

死攬椰狗

所以我唔會咁harsh，但保守就係真嘅

文迪力場

杜sir話反正教唔長，唔搏歐聯同Fa cup先傻，聯賽關人鬼事

美打椰個位 rwb照用袋/占好好多啦

係 見唔對路應該一早換

下場冇猛 冇左 唔知點算

我屌你老母佐真奴

係鬼咩
明明係話年約幾多係無意思
一齊都係成績話事
從來無講過自己想留車幾耐

上面話冇overlap啱一半，其實唔係冇overlap，但overlap落底同overlap cut in差好遠

守囉
你睇上季psg對拜
咪都係守
打防反
其實杜狗唔係好似大家想像中咁強調傳控

真係睇唔明 最尾換雲拿點解唔換豬蛇 博下都好
定豬蛇傷左

只要有簡就破地獄㗎啦

對唔住 我一時忽上腦

難得有場早場又西波

Azp連埋歐聯已經連出5場係要留力就轉陣啦

豬應該留力歐聯

死用一隻腳問題一路有 好多時啲波用逆足可以比到 但就因為隻腳生鏽要搓返後 然後無限loop 前場個個用死一隻腳 防守球員有啲class都捉晒你路 唔止進攻 組織破迫搶都係 魯狗算係多用逆足個個

文狗魯sir

最大問題係好多波去到final third就妹

上半場kai拉出黎 冇人入攝 搞到禁區冇人

杜：把握力不足，打反擊唔夠果斷

Tuchel: “We were not clinical enough, determined enough in the counter-attacks and we didn’t find that last touch.” #CFC #LEECHE

Buy haaland la diu

得頭段兩球CA>Kai叫做有組織

Haaland Camavinga

Must Buy

推波果個係毒
同埋猛今場都差

雖然搵曼城黎比好on9
但係點解人地Mahrez同sterling入咁多波
椰狗同美狗連傳波同扭波都無埋

MM無態
加AZP今場都明顯無力上
右邊根本1打3

唔夠清楚自己咩時候要係咩位要做咩決定隊友企邊

Statement from Zaha: My decision to stand at kick-off has been public knowledge for a couple of weeks. There is no right or wrong decision, but I feel kneeling has just become a part of the pre-match routine and... whether we kneel or stand, some of us continue to receive abuse..

沙sir

傳比哈佛狗果下炮彈傳球 世界級

佢地射波先係一隻腳
控波同推進好似2隻都得
睇住Z22拎波都慢慢修正睇到燥

被問及havertz表現 杜：佢今場唔好彩

信任佢打9號位

Tuchel on Havertz's performance: "Unfortunately, he couldn't finish like he did in training and like he can finish. He could have been the decisive guy." Adds, that he is generally happy with him and that he trusts him as a 9. #CFC #LEECHE

速率未跟得上

應該係博對面逼搶咗成場冇氣
換雲拿入嚟打直線

和波個個變返反社會人格

仲閪過修狗果場

迷Zaha了

3後衛陣個個位都可以輪換
係佢個位冇

雲掂咗10腳波有冇

tam

太遲換今場

好耐啦，形式主義咗咁耐，RJ咪又係俾自己球迷Racism

早場先至西嘛

試下沙sir係白人

其實今場唔覺佢啱踢
抗逼搶咁差仲要對住列狗，所謂跑空位又無人俾直線

難得有黑人球員企出黎講真話, 一定要撐

把握力真係死症
唔係之前有幾場唔止入1、2粒

呢個係最大問題，杜sir場場波如果製造唔到大量機會就只可以睇下對手會唔會送禮

上場對愛係好，但入波都係og同十二碼

無黑人出黎講下真係唔知跪幾耐

有半機會一係就傳得太大力 一係就比身後波

講左啦
佢啲波一定要修正

呢家椰狗都係 成撚日要修正 又比醫院波

一個中龍嘅射門可能就要五六個攻勢先至做到，個效率太低

我覺得今日左邊成條路踢得好差

有段時間明知魯狗要大腳清 都冇人走落去左邊K角位執波
Chilly同翼又夾得差

進攻質素上嘅分野 中間比右邊 用左腳比可以直接插入禁區射波/落底出波 但用右腳就控要多野 左邊同理
呢季成日係咁 好多時走左靚位都做唔到有威脅嘅攻勢
當然唔可以要求啲球員左右都咁勁 但次次見中間右腳放個直線倒西波 然後控去邊線回後就好燥

喺歐陸無問題，但呢度係英超，當年碧咸都跑好多，同埋都肯搶

今場簡迪叫水準以上

係進攻個班唔生性

呢度d傻閪識撚睇波咩

今場Kante人都過左幾次呀
不如問下班進攻球員做緊咩啦

杜：無法全取3分，球員表示失望

被問及係唔係錯過一次好機會[穩住前4]
杜：有少少啦，但呢個場好難踢！

Tuchel revealed the squad were disappointed not to have taken all three points but feels that we can consider this a good away point on a difficult pitch.

‘Does this feel like an opportunity missed?’ Tuchel pondered at full-time. ‘A little bit, but the pitch was super hard to play on.

都無力左三四個月

想問下今場有睇我Dc直播啲人 順唔順？畫面高清嗎

屌你老母

睇stat Kai好似都ok
Tam係咪可以收皮

睇波就唔好蒙頭啦

但係未又係因為
對面放佢用波佢先咁多空位
Mark實佐MM

當初加多3,40m買zaha仲好
買乜撚野椰狗

今日美隊踢右係一個敗筆，一定係踢左邊cut in交波射門啱d，好似上季復賽咁踢

呢個位本身應該係大袋

mm就可以番中間

椰子做後備算

對家唔係白痴㗎嘛

杜賊見有球員扭計就即刻俾個正選佢踢

換人太遲，60分鐘就要換

一場冇返三個入波三個助攻就躝啦屌你老母佐真奴

又畫線

呢個要loop幾撚耐

杜：己隊無法把握幾次領先嘅機會，之後對手俾到壓力，製造唔少麻煩

己隊有足夠機會，有時候比賽就係咁樣，我而家唔想對球員太harsh
入球係困難的，己隊有重要機會，只係唔係如我地預期發展

‘We had a couple of chances to go ahead that we didn’t take and then Leeds put some pressure on us. In the end they put pressure on us and they troubled us at times.

‘We had enough chances but sometimes games go like this and I don’t want to be too harsh on the players now. It’s hard to score, we had some big chances but it just didn’t go our way today and we take the 0-0.’

今場佢有咩問題？
唔識波就收收皮啦屌

又證明黑人ON9, 打龍門咁擋波

VAR又黎搞事

屌你老母佐狗
出現了

from鷹

Tuchel賽後訪問摘要:

-滿意球隊表現，球隊創造到足夠既機會去贏呢場比賽

-球員賽後係更衣室表現出非常失望，但呢個係好既現象

-唔希望對球隊太過嚴厲，只要繼續創造更多機會，唔畀對手拎到攻勢，自然會拎到更好既成績

-場地濕滑令球賽更加難踢

-球隊把握力唔夠好，反撃機會做得唔夠果斷

-唔會將入唔到波既責任歸究於前鋒球員，入唔到波係全隊既責任，而前線球員今日非常落力，全場保持高強度既逼搶同counter pressing

-有輪換係好合理，球隊有唔少有質素既球員，佢地需要更多上陣時間

-認為Havertz絕對有能力擔任正前鋒

2021年，仲有人反佐

杜：mendy同後防好波！

The boss was delighted with our defensive efforts, particularly towards the end and praised the work of Mendy and our backline today.

‘I was very happy with the clean sheet and it was a combination of good goalkeeping and good defending today,’ added the German.

‘I thought we could always be in danger because of the pitch, it was difficult to play on and very slippery with a lot of bounces. But we were there to block everything and Mendy was there to save us on a couple of occasions with good saves.

‘It was a good performance from Edou and he gives us confidence. We are happy with the clean sheet but the boys are disappointed in the dressing room that we didn’t a win, which is a good sign to see from my players.’

上下水回應？

好想車仔有個射手呀

唔係之前吹到哈佛師射波好勁

其實我覺得佢講野好官腔

唔通學撚蛇屌鳩d球員咩

下下猜到上去就猶豫/回傳
傻有下空哂可以打反擊 佢橫傳

反擊係一門學問黎

Chelsea’s next 5 Premier League games:

West Brom (H), Palace (A), Brighton (H), West Ham (A), Fulham (H).

拎唔足15分杜狗即刻躝！

搵世三返黎啦

以前啲反擊有世三同安仔係度邊有咁柒

差隻世界級翼同中鋒

安仔打反擊係幾好用 引球推進

屌那星印超決賽仲刺激

個個都知放生條友 任推都冇威脅啦, 一到關鍵位就搵人比

有下半段

I know there is a lot of work being done behind the scenes at the Premier League and other authorities to make change, and I fully respect that, and everyone involved. I also fully respect my teammates and players at other clubs who continue to take the knee.

As a society, I feel we should be encouraging better education in schools, and social media companies should be taking stronger action against people who abuse others online - not just footballers.

最撚嬲係下半場有球猛比波佢入到小禁區角 但佢唔射然後傳返中間比人輕鬆解圍

前面3件+2件翼衛都死哂火，得kai叫好少少，入到波就有鬼
換完唐仔同RJ仲衰咗果吓慘

8x分鐘 杜係場邊鳩叫過捷維爾

Thomas Tuchel to Ben Chilwell:

"Be more serious."

同時出曬 大袋同占狗 又係唔知做乜鳩

chilwell有shaw一半攻力都還神

睇返你個名就懷念艾辛都會射下波搏一搏, 再睇返毒狗
上半場有一球鳩猴忠都話佢空曬冇人block都唔射, 猶豫到有人埋黎封位先射

好嬲咁嗌左幾次chilly

見到
睇怕解左D凍 又要雪返
本身諗住改名 依家都係睇定D

今場最撚廢係佢
無撚反錯人

意大利第一左閘準備登場

公道講他本身打四後衛

條友同椰狗一樣開頭打左幾場好波之後變垃圾。

艾sir準備復活

狼隊一球 今場又一球
攻守都無

佢復活到 我全車區一人一件波3

鍠馬黑哨

艾馬臣算唔算完美演釋咗咩係平庸之惡

對家入

改做 捷狗(躝得) 啦

黑哨都輸

Chilwell啲decision又係好慢

D爆人落底傳中冇哂，成隻艾馬狗咁得回傳同橫傳

aggression - 0
anticipation - 0
decision - 0
determination - 0
vision - 0

依球我睇到差D直接熄機

班護旗手又出黎護短

當年去國家隊之前一時迴光返照

一日最衰文仙尼

仆佢個街 國際賽後第一場對西布朗

點解咁多傻閪護旗手

佐真奴怎麼才算踢得好？
1.你不能往後場傳球
2.你不能小跳步十二碼進球
3.你不能橫傳
4.你不能打防中，這是搶了簡迪的位置
5.你不能持球超過三秒，這是拖慢節奏
6.你每次傳球都必須是轉邊/向前傳，最好每次向前傳都成為助攻
7.你必須每場都有10個key pass
8.你必須每場都有助攻
9.對方帶球，你必須要埋身肉縛，不能憑位置感遮線攔截
10.你進的球前要把對每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則反佐認為是靠運氣
11.反佐對以上規則擁有最終解釋權，所有更改恕不另行通知
12.務必遵守以上守則，否則即使你不小心踢好了，反佐也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。反佐總是可以找到一條理由來說明你踢得差。

有乜問題？

其實你講唔得出佢做過乜？

截擊？傳送？

紅字，好勁

咁用白字

屌你老母

不如你講下你想佢做到乜

今場比較似4後，mount偏向遊走搵空位，同chilwell兩個都欠缺單對單上腳既能力，每次佢攝入中間，對面就放生chilwell死跟，左路攻唔起。

Pulisic打右冇得cut in交波，最有威脅得開頭幾下變速㩒落底。CHO比到既係弱側既寬度、係轉邊後快速將攻勢大範圍推進既能力，睇stat CHO dribble唔多，因為根本唔需要。Pulisic強項係狹窄空間下cut in同扭波創造機會，狀態固然係一回事，功能亦唔同。

同埋椰狗好撚廢

其實攞歐聯就得
有無前四根本唔係咩問題
杜蛇上季喺psg都教到入決賽
今季贏歐聯都唔係咩特別事

agger

起碼做到轉邊。。。。幫到個波運上去

佐MM美隊比對面mark 得好緊，kante 都要負責做分波，打落都還好，係D決定有D慢，捷維爾都係傳統左閘打法，疊瓦再傳中，無咩幫手前插，而椰太少向前幫波，所以禁區得kai 一個打曬，雖然叫set 到下波，但始終得一個，唔明點解唔早D出CHO 幫手帶波入禁區，阿朗都應該要出黎幫手前插

本身應該係想用美隊爆艾寧嗰邊去令到左邊有空位攻
但猛打翼會閪 捷又冇態 攻中擺個椰直頭斷自己欖

鳩陣到咁都冇輸算好彩

😂

抵撚死，輸到仆哂街先肯炒撚狗
杜狗接手車狗果陣排中游咋，而家老馮一定要收拾到呢個殘局？ 比多d時間撚狗唔使負出代價？ 踢10場輸9場果度火我都仲未消呀

佐自己做到哂控節奏+帶波攻嘅就唔使有高呢個人
清係咪唔識睇咩叫解high press 列狗high press到癲 車都控制到大半場你覺得靠邊個
仲有佢分到個波比後面做一個喺更加安全位置嘅轉邊點都好過佢一腳就亂踢上去啦下話

讓4大戰正式開始

個波係天就大風
係地就勁濕滑 攻條撚

馬高斯阿朗素ching係咪試左vpn+台仔台睇？

其實係咪高層比壓力點都要出今季買d人

買雞扒條數用嚟買前鋒咪幾好marina做雞都唔夠填仲話佢買人叻

落雨濕都算 仲要薯仔地傳個地波都彈彈下
今場天時地利都好唔掂

理想：劍指歐聯拎下年資格 一字排開
現實：馬體反cup 無前四 四大雞胸

入到八強好滿足

Bielsa feels it was a gulf in resources between teams today. Also said Chelsea have 8 top forwards: "We made a big effort so the game wouldn't be unbalanced."

"last week, [Everton's] 1st proper chance was in the 90th min, so for us to provoke 5-6 occasions of goal has merit."

Welcome 比sir！！！

佢蒙撚住個柒頭入黎 係唔識波架啦

welcome你老味咩
想隊波散咪搵佢囉

搬泥咁撚勁既咩

你含撚喇傻閪我屌你老母反佐真係煩撚過闣
簡狗又運唔運到個波上去啊?前幾場咁多轉邊又扮睇唔到?
劉生

搬泥啲把握力仲勁過車

盲反佐立即落地獄

成隊上晒身咁

麥尼爾打右勁過椰子

其實有一兩場呢d比賽失分以一支爭四隊都好平常
只可以怪杜狗個起點太低

都係J返沙Daddy 穩陣啲！

般尼射得就入/中柱 咁撚易嘅咩

季頭幻想過搬泥降班買佢返黎打閘

岩岩一cup 左腳世界波

愛狗今場暫時都踢到屎咁

有邊場個問題係個波運唔到上去。。。

柔囝識貨

Lowton

咁樂觀

解決到final third問題就可以挑戰冠軍

下個禮拜就你個名喇
驚條撚咩

welcome夏撚

都好多年未入過8強

杜sir : 我要買halland

2014年後冇入過

懷疑列狗特登唔保養草地，個薯仔地垃圾咁都過到英足總規範

摩一嗰陣車狗都用薯仔田招呼疤狗

我唔覺得中後場有咩問題今場

比較concern左邊攻擊力唔夠 成日要係右邊攻好唔balance多啲

老實講 今日啲波係運到上去 但前場控同傳果下真係可以再認真做好啲 由其係椰子 好多波到到佢位 控到要修正就已經太慢

捷狗只係白色嘅艾馬狗

好似爛到係鏡頭都睇到啲泥，冇咩草

控波又要修正
出波又要修正
得果一招左腳斬
守佢都幾易守

同美隊巴差唔多
係有一兩吓疾

講起歐聯就腳震

杜狗嚟緊又會比人反cup

我係felix 蘇9就腳震 場場cs

我已經緊張到食唔落飯

呢幾日發夢就係比人反cup
每次都嚇到喊撚哂咁醒咗

依家個波運唔到上去咩
就係因為佢喺度先運到個波
靠簡迪嘅話
呢場輸鳩埋啦

2021仲有人反佐

根本都唔係運波問題 問題係去到禁區頂 隊波就開始唔知做乜完全做唔到攻勢 難得有機會就把握唔到 怪簡狗根本就係奇撚怪 要怪就怪垃圾捷狗 同擺唯一一個識cut in既去踢rwb

哥狗個陣咁樣係咪想抄我地杜蛇

愛都讓四，仲差西熱

Cls又跟住爆

cls般尼又攞3分，好彩已經對完佢地

愛狗輸撚埋

西咸快失分

搬狗護級睇住黎食咁
榜尾個幾隊上力少少又認真mode

4月全部都係對護級隊

依家護級形勢好簡單，富臨，白蟻洞，找卡數，三隊只可活一隊，有少少私心想細佬可以護級成功

聽晚係咪連加特唔可以上陣？其實和波都收貨

富咸護級
切就有著落

高簡咪運唔到囉

又要等人失分唉
我哋幾時先可以改善攻力不足嘅問題

車西熱 3爭1

椰感覺上打撚狗波可能真係適合啲杜狗啲波唔太多機會比佢啲斬波

佢直頭感覺唔啱踢英超
下下拎波都妹妹下

富咸 成隊波唔同哂

卡華利路真係垃圾

撚狗贏到
杜狗竟然和

蝴蝶效應⋯⋯神到一個點

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

施耶殊仆街死！

成隊波得佢一個控到場 破逼搶 可以猜順做慢慢造上去 對面逼搶咁勁咁係控住粒波慢慢猜消耗對面體力
冇佢粒波淨係中堅互傳渣 下下吊個波上去你估fifa咩 分分鐘前面未入到波已經跑到死下死下咁
佐上季防守數據係英超防中入面最好嗰個 又截到下波又控到場 畀你講到神丹咁
依家啲6號位真係慘過食屎
又要人控到場 截到波 自己帶到波上去 有遠射 嗰個係摩迪黎架 攞金球獎架 邊有咁多摩迪

其實今場Leeds踢得好好 防守好有系統逼得好貼
不如衰在有幾球golden chance都食唔到

邊有幾球

咪得一球傻狗

今場開始

杜狗正式崩盤

Ajax fans 見到椰子黎車已經知佢收得皮
希望無大傷下年去到西/ 德/ 法
佢咁瘦又玩技術 要有空間先踢到
D英超大肉腸一下撞埋黎 佢無成個飛走已經算好

美隊上半場兩次傳中冇人到

杜狗 躝

咪美傻彈彈波

反佐我一拳一件

打歐聯前一場柒都好似係定律黎

有幾球chance食唔到呢句講咗幾多次
已經唔可以用嚟安慰自己踢得好

Pin this plz

場場都話踢得好 係食唔到chance
最後場場都失分 失到無前四
到時杜狗就真係衰過撚狗啦

鏝個陣豪華到上場迪布尼 根度簡 馬列斯 史達寧 科頓都冇出

打撚死你班傻閪反佐

又要奶獌屎眼

季尾冇前四睇黎油王又會重新簡人

大家互相撳著大家對手，等大家都打唔到大家

做乜個個屌鳩杜

排陣，佈處，換人，都係垃圾

唔屌點贏波
軌一迷教練就會仆街

講真對面仲入肉
睇得撚伯波多 硬係覺得會比人偷到雞
真係靠mendy力場

杜狗完季無盃無前四好躝

杜sir:我黎車係贏歐聯同Fa Cup，聯賽有無前4關人鬼事

咁和好過輸

pin post頂啦要

唔係話試陣咩

杜sir劍指歐聯！

杜狗半場唔換人已經係死罪

贏歐聯話之佢排尾4啦

Ok 杜狗躝啦 一考牌就現晒形啦

撚狗責任70%
杜狗30%啦

如果呢家多6分和一場專心歐聯都得

不過杜狗半場唔換人都係死罪

杜狗垃撚圾 破紀錄又點 12場不敗仲係4弟
仲要打多西咸2場

杜狗教左10場英超
攞左22分
將個分*3.8
雖然咁計唔準
但都叫有84分
當輸多兩三場
都夠前四有餘
係上手真係太差

史高拉利咪都係12場，證明唔到啲咩
杜狗out

上手上半季平均分得1.53

杜sir 10場後對完熱獌利平均都有2.2

撘緊直通車返上去

唔知gilmour係杜狗手下 有無機會踢呢

當華拉堤

下體又係0：0
閪鬥閪

車歷屆奪英超平均分數都係2點幾

唔2點幾唔通3咩

有邊隊邊屆唔係

直接買華拉堤
華拉堤+佐高= 小白影帝沙維
猜到對面一棟都無

好想睇多啲嬌魔

杜sir下一屆就3！

想問林蛇除左打起左猛同占 仲有咩貢獻

水到傻狗 捷狗 添狗 黎

但我覺得佢最大貢獻係收Kepa 皮

水人上車

其實孫興慜個踢法係咪淨係啱熱刺？
好似冇乜大球會打過佢主意咁嘅？

水哂啲水貨上車

你咁講不如講kane
唔走就係唔走㗎啦，仲要之前有兵役在身熱都肯俾約佢

買親呢隊都西 又輸錢

沙利走果陣佢真係拍硬檔返黎
冇得買人 高層又西 更衣室亂到九彩
本身唔洗咁早返黎俾人日屌夜屌
第一年有前四足總final 對英人後生教練已經係好好
唔洗下下笑尻前教頭
不過之後都係唔好請名叔
費事走果陣傷心

巴打講得好 佢後期既表現真係令我差啲忘記左佢係臨危受命

覺得撚仔換人方面好過杜蛇
撚換人好果斷
杜蛇應該要早少少就換

而家風向係咪變返「其實林蛇都唔係咁差」

和一場又轉風向
撚狗和同輸幾多場

杜狗都係一時時
有時半場就換啦

唔撚係鍾唔鍾意嘅問題 踢波就係要喺適當時候做適當嘅嘢 永遠唔見佢走位插入禁區 就算反擊都係下下停喺禁區頂等人畀波佢造 咁撚鍾意造波就躝返ajax

唔反撚了

原來係五毛藍絲黎

破產版小白

一場半場閪>場場都閪

椰子個踢法放喺九十年代去到千禧初係好煞食，但現代足球唔係幾適合一個淨係喺禁區頂企定定嘅進攻中場囉，愛狗個占士都拉下邊做下插入啦

不過椰子喺人地體力下降時做後備入替可能都得嘅，做正選就只可以喺歐洲賽囉，英超就免

其實係冇意識定點成班中場都唔識跑入禁區咁
傳完波淨係企喺禁區外睇波even MM都係咁

新恩尼斯達變成新朗sir

五毛竟然學人睇英超

有冇諗過係佢自己喺場上鍾意點踢就點踢定係教練指示啊？左邊會前插，右邊一定要對稱做一樣嘅嘢？

毒毒心諗：你up乜鳩

熱真係冇乜資格留佢地 過黎衝歐聯 英超好過

其實椰子真係麻麻地

但上半場唔差，唔覺得要專登換人

前線無把握力，杜蛇都無計

點唔差法 射門少 又控制唔到中場
下半場仲衰過上半場都可以65分鐘先換人
今場隊波差佢都好大責任 保守到咩咁

身為中国人竟然睇英國波，可恥！

椰狗肯勁返少少未
琴日椰狗真係

我諗杜sir都係想打翻起椰子 但估唔到仲迷失緊

大家唔好再屌撚蛇
撚蛇已經扶起咗我地班青訓
拍爛擋返埋嚟頂1季
清埋班更衣室大佬
仲要水埋班潛力股返嚟
而家走咗已經唔洗再屌撚蛇了
希望撚蛇第二日東山再起

係屌都係屌前面miss chance啦

撚蛇打完列狗就上榜首，杜狗對完列準備跌出前四，盲嘅都知邊個有料

睇完呢篇文諗起kepa

最多都係兩個都無料

我覺得係趕走雷蛇

叫杜蛇買枝科興針啪鳩佢啦

咪都係得Kai果腳有機會
最高xg果球都係得0.22

拖少腳就射嘅嗰球xg應該double咗

D球員究竟要點訓練先識交直線

之前又話將羅湖佬當屁馬咁用既 好想睇佢成材

撚蛇去英冠拎多啲經驗先

我諗住佢好似洛賓咁，有d椰子的軌跡睇下

點知一球都未見過

已成廢人

買黎賣下波衫都好

點睇都fake news 啦
買返黎過兩日就賺翻個數

根本打Leeds就唔應該得一球兩球機會

其實我覺得可以踢得大膽啲 杜蛇應該太驚冇前四 就下下諗住一分都好嘅心態

明明以前啲遠射好撚勁

對家玩man man

猛靠中間冇單對單能力都尚可接受

chilly嚟啲嚟拉邊嘅零單對單就基本上搞死咗嗰進攻 仲要今場啲決定做得好慢

佢嚟啲特點唔明顯嘅閘 打四後都仲可以話攻守兼備 打三後就變四不像

三後同四後分別好大

頭15分鐘踢得差就要換啦 仲等半場

帶埋攤手狗走咪撚再翻嚟

下半季咁差就算啦

椰子明明係Ajax勁到離晒罩，因乜事除左頭一場好波外，依加咁嘅

冇得隊草

其實佐真奴同卻奧斯踢法差不多
明明有高仔同簡迪，同皇馬三連霸咁用咪得

佐真奴 寧願為加班筋歇力疲

阿記球迷都屌佢揀波踢
換言之條友個狀態根本就好浮

依家唔係揀波踢咁簡單, 直程場場都廢

當Total Loss咗啦

美國狗再唔賣都係Total Loss

今年歐聯冠軍 撚sir佔大半功勞

姚子羚個妹幾正

西布朗9m想買Gallagher

死乞衣收撚皮啦

9M

前面有C朗既話 十二連勝左

做車狗真係卑賤 又要含獌條狗撚

安 plz save us

9m就叫佢仆街死啦 買個青訓都差唔多價啦 on 99

究竟D球員點升提升到把握力

玩fifa咁
隊波冇錢就博下執d強隊青訓返黎

含埋阿仙奴條撚

Christian Pulisic has always been respectful with Chelsea - great professional. There’s interest from top clubs in case he’ll leave, normal for this kind of talent. But Pulisic is still fighting for Chelsea... and nothing will be decided before June. 🔵 #CFC

Fab

琴日有正選啦

咁mm推梗個波上去佢唔試吓走位拉散人哋條防線而係企喺禁區頂等波搞到mm少咗個選擇有冇問題

如果杜蛇真係留力歐聯嘅都唔應該出毒同捷反而應該用朗同試吓佐嬌

杜sir：見到撚sir贏列斯下場，都係收油唔贏以保平安

咁你不如自己pm問杜曹囉，奧度係佢契仔咁就係都因為冇跟佢指示去積極逼搶而換佢出嚟呀，如果佢做緊嘅嘢唔係杜曹想佢做嘅，點解場場佢都仲係咁樣踢法？

會唔會朗先係佢正選左翼衛

Welcome!

Sule 好似都玻璃

hawks:
[外借報告]
Moses: 今年繼續都係踢右翼衛，今場打呲戰有波入，不過入完波無耐就傷出😫
Sarr: 歐聯賽事對祖雲達斯後備入替表現出色，上場畀教練鬧完即刻醒神左😃 (有精華片睇)
Cumming: 連續6場不失球👍
Gallagher: 水晶宮希望用£9m收購Gallagher，Hodgson承認佢已經留意左Gallagher一段時間🧐

next season
havertz pulisic
alonso mount gilmour harvey moses
sarr christensen azp
kepa

個波入埋網隻大牛龜都未轉完身

又簽多件斷過ACL嘅

其實中堅我地唔係咁急要買，可以睇定d先

如果佢係中堅+右閘雙修就唔同講法

Azp老啦

牛龜咁大份點打右閘呀
俾人一爆就過啦
唔睇好

Sule呢款唔係閘嘅料啦，況且下季多數都會行番雙中堅陣式，我地中堅位夠人

而家又唔係防守唔掂
係把握力呀 把握力唔夠呀 反擊柒呀
好心就對証下藥啦
仲係度亂洗錢買埋啲唔等駛嘅貨

天神呢種勁幾場爆一場
魯狗蘇馬就一向冇腦

點都要補人啦

白粉上哂力

好想要傳奇入樽

灌籃

Lewis Dunk 真心勁

後悔唔買了

睇過呢十幾場，後防同中場可以大膽講，喺英超唔係第一就係第二，唯獨係前面無論點搞，個火力都係麻麻

把握力最好嘅豬sir可能年紀較大，連續正選就會跌watt，呢個係喺DC走咗之後一直存在嘅問題

防守好有部份係犧牲攻力而嚟
傳球保守，少人入禁區，自然輸少d反擊
依家攻守唔太平衡

zouma唔用，Silva當打一半，3後定4後點都要買多個

Set比人射

又燈

買唔到入樽=買唔到vvd
後悔十年

白粉呢季嘅劇本又上演

Dunk

1 1了

Dunk set得靚

Dunk > Sule

Sliva最多踢1-2年 補人正常啦

佢其實幾靈活下

無啦啦又可以講到唔駛買中堅玩咩

傳奇入樽 killer pass

白禮頭先咁都唔入

企係度做乜

佢地啲chance仲失得多過我地

佢地計xg下年踢到歐霸

Expected point去到第五

借咸比白粉啦

算喇
都係靠拎今年歐聯拎下屆歐聯資格好了

XG根本唔係好既數據, C朗定街場友出現係果個位射波個XG係一樣, 但事實唔係呢回事

下季先借到
到時佢仲喺咪英超

如果佢地咁都降真係好可惜

巴舒夠唔夠做

喜般好正

托沙射得靚

Now係未on9
入波嗰下聽到有人好大聲講1-1

係

咪就係話佢地前場把握力廢到佢冇人有囉

佢地做到攻勢但把握力好廢

垃圾球證得益咗仲吹返

黑b做得靚

英超球證

差幾球可以話冇運 撞正對面神救
差十幾球就唔係用運解釋到

黑碧傳得靚，托沙反而係控果下好靚

得益完射埋都有得補罰

下次入埋比佢and one 啊笨

呢隊野場場讓人場場壓住黎打但輸波
唔知憑咩讓人

同意

佢直情可以打而家azp呢個位

你哋咪以為佢大大舊

佢啲腳法同速度都唔錯

幾下都做得好，抵入

車呢d咁巧妙嘅組織做得都係少，人地白粉間中都見到，係唔入咁解

佢地做波真係幾好，但係最後一腳就係差

都要時間執
踢咗成年鳩斬波

9m
起碼15m la

Thomas Tuchel tells his players to use code words when they attack, so that they know where to run when they are going forward.

It involves using ‘key triggers’ to let players know what side they will go down, whether the ball is put in high or low etc.

高波=低波 低波=高波

9m, strong hold 好過
一係set 回購

出個咁樣衰嘅價set個6m回購當收3m租借費就差唔多

下場深夜應該輪番到好波，早場先係閪波

yes 大衛施華比人撞到敗走英超

好難捉摸

雖然係fans 但如果佢有咁既質素
唔會27歲先俾人買走仲要40m
係荷甲有大空間先岩佢 去法/德/西會岩佢玩好多

大衛施華英超都硬淨喎，唔同級數啦

林sir走得好前我地堆中場的確係無end product

錫狗正賤種嚟睇死下場對我地就打到上哂身

學界水平都識插入禁區啦

麥高植今場休息 下星期拆車

麥...

都係女子隊好

錫菲聯夠彊咪入一粒嚟睇下囉

撚伯：依班人唔用鳩斬入鬼到波

錫狗做唔到野

mcgoldrick：

扶唔起嘅爛隊
唔睇了

睇左咁多，佢有邊次會插入禁區多數係外圍執2nd ball

李城個反擊靚到

根本上祖記1億買冇蝕到
嗰個乜鳩前主席計佢一百萬一球真係戇撚鳩
明明嗰陣話c朗帶動成個juv嘅經濟圈
就咁ig fb嗰啲followers都升咗好多倍啦

錫菲聯散到，完全無人mark

泰利文斯直線俾華dee嗰腳
我車有無人識放俾timo

我意思係椰子唔係施華果皮
27歲先俾人係荷甲買走。。。

長壽now 個旁述on9 咒人死

阿記收起安仔 要輸了

高

金章安都唔出 點贏熱狗

放到都冇用啦
肯定射唔入

含

屌呀含on9

岩子own goal

錫菲聯完全不設防，李城一射就有，下場我地有難

唔俾廢鋒大四喜

大炒 88錫狗

錫狗又要等杜狗下場幫手起機

李城5球

人哋啲借將可以幫自己原本嘅球隊搶分
我哋嗰啲就做唔到

第四球都係呀含on99打三中堅中間果個唸住一個人扭上去點知去到中場位比人偷咗

李城咁勁

阿含要被彈鍾了

降班三子
切 含 加拉加

阿含

錫菲聯開始殺人

連第一下放波都造唔到，永遠無後續

女子隊都炒緊人6球

山神今日少癲

講真，9M放但set回購我覺得可以，佢返嚟又未必有咁多時間俾到佢踢，出去踢一排正選先都冇壞
不過好睇杜狗點安排個中場，杜狗俾到佢踢當然就唔放啦

因為"紀律原因”，今日美羊連後備都無得做

達蛇霸氣到
話無得踢就無得踢
理得你係邊個
當帥應如阿達迪

上年續5年約上個月先21，又唔係等錢使點解要賣先
借多佢兩三年都仲得，賣就落去踢英冠，自己借出去都仲可以揀借去英超或者其他大聯賽

係咁買李城 下一隊入球
贏得好過癮

防守又點解釋
杜蛇呢期直頭連施華都冇得用

有係後備

除非佢自己想走啦 好似Lamptey咁就無計

Sor

阿妓bench左比比鳥

想買佢嗰隊係永昌官嚟
呢個其實同外借都冇乜分別，只係你要洗錢回購，借兩三年但可能唔同隊睇下佢介唔介意，其實都係睇佢點諗同埋杜狗會點處理，我只係想講賣佢set回購都算可以考慮嘅方案嚟

阿羊呢個阿仙奴皇牌
達蛇邊敢雪佢吖
講就叻

阿仙奴仲爭前四？

數字上仲可能
反正前四隊又唔係特別穩

有得睇lamela出陰招

點都望今場熱全失三分
熱贏哂就同我地同分

son收皮

生性啦阿狗

和都OK嘅

禾痾
禾獌

車肉酸到要幫人含撚
又做埋人私家雞

兒子狗收皮
熱可以專心歐霸

今日倫敦一條心！

咁都唔入

為左愛隊有前4
除左泥頭車同我嘅肉體 我都可以奉獻

the city is red

阿狗食撚屎啦 最多撐和

戇鳩 咁都入

賤種lamela

射得勁靚

靚後腳

MMA入左球

屌死負碌狗熱狗

阿仙奴都係靠唔住

靚到

又唔好咁 射得真係幾好

阿狗

讓兒子都輸 垃撚圾

靚撚到

靚到咁on9

屌你老母=.=

靚到仆街

屌一射一中

食熱狗
噎親喎

嘩
靚到可以做金球

咁樣出左腳

阿狗係daddy 私家雞

紅白一條心！

好摩佬
呢球靚到

Bale個大轉邊都好勁下

熱狗成日入依啲波
我地啲球員有一半把握力加運就好

拿卡真係好廢

夏狗以前好鍾意玩呢d

E.Lamela 在?

似白多啲喎

玩咩野吖達蛇
拿拿臨換返美羊出嚟追和算啦
為咗啖氣累輸隊波

夏狗應該會係玩右腳

阿狗中2次柱

妓冇運到

拿卡係專登漏定踢空氣

痴線 咁撚多機會

拿卡廢到

又柱=.=

好勁 真係返哂嚟

間諜

阿狗冇野爭

拿卡呢下係咪on9

好四不像feel

經典 1射1中1入球

雷斯出腳可能閘到 不過怪腳又難估

1:1

1 1 ！！！

恭喜阿仙奴

皇馬出品

神童好波

阿仙奴好波
倫敦球會就是勁

人地下下傳中都係傳啱位 我地永遠鳩出

皇馬唔借垃圾

杜靴迪廢撚到 次次都比人爆

借世三返黎

姓杜都唔撚掂啦今期

佢地之前贏鏝好似2射2中2入咁濟

Tierney>>>>>Chil

Tierney勁咗好多場

朗狗都勁過捷維爾啦

我無反錯佢

我地d攻勢唔夠大膽，唔夠入肉
永遠只係外圍搓

好地地奧利亞唔出
出隻間諜杜靴迪

下下比人爆 唔知出黎做咩

chilwell 有啲波要學tierney 推落底
但佢好多時唔夠pop
為左推生個波就推入中間再搓過
但壞處係左路少左落底

下季挪威雙星一字排開！！

推到先得㗎
同埋我哋極少玩單對單過人 好on9

自從無咗世三 美隊又跌watt咗 都好少單對單過人/一扭幾睇

烈古龍都勁過佢

one on one
呢隊波應該得美隊做到
但已成廢人

記得嗰陣就係嘈烈古龍同chilwell之間揀邊個好
有位ching話chilwell貴 俾其他人圍插

懷念moses

覺得tierney似azp
攝衫
又係可以踢三中堅既左/右
有火

嗰陣好多人撐reguilon喎
係marina傾到45-50m大家先話good deal
你追返post我日日吹奏reguilon
雖然嗰陣得一兩單新聞傳佢。。

太耐唔知點追
但係記得龍仔少人撐
個個都撐捷

Chilwell未踢3中堅前2入球4助攻
果件列古龍就得3助攻吹撚到勁過佢

又MMA

我撐grimaldo同烈古龍
不過要加buy back真係無得傾

拉狗

要加buy back clause 你要咪我個份

grimaldo 廢到爆葡超對垃圾隊就勁
一打歐洲賽就現形

龍仔就算踢熱個樣都幾正氣
相反捷淨係識玩ig欺凌人

諗起Piszczek

Daddy想守和

似係不過又真係早左D

死熱狗都唔知踢乜撚

摩狗係咪痴線
真係求一分

沙sir

熱妓和
獌西和

條撚樣次次作客都係求和先

作客求和有咩錯

車狗應該最明白daddy呢招

12m

拿卡條撚樣踢空氣

撻左q先wo

佢之前幾場對中游波都係咁搞到臨尾香

我諗一無兒子佢就諗住和

弱智防守

咁都吹

掂唔到波踢到腳一定要罰啦

拿卡咁都搏得番12m

黑人都係弱智 人哋撻q都飛埋去

沙爹勁！

但係射咗..

拿卡有運到
撻到仆街都俾人踢中腳送個12碼

換走哂d人無得追

射完都有

車路士女足 先奪一冠

撻撚到咁都有

Var is bull shit

其實咁樣都比12碼嫁咩

但事實係佢從後踢到 腳

禁區危險動作

咁早換走bale

關咩事踢中就要比架啦
冇波在腳都係咁話

回錯自膠

死熱狗夠膽話唔係十二碼

人唔要面真係天下無敵

撻咗仲可以追返
咁樣出腳肯定畀啦

熱刺啲人真係好中意輸12碼
到底係咩事

Daddy今季要破幾多自己嘅記錄

多謝阿狗幫手解決前4對手

廢咗成場都入到波

摩狗抵撚死 守守守守你老母臭閪

和真係最好 阿打起都唔係好事

Late tackle中腳，係咪踢空氣都犯規㗎啦

禁區咁樣飛埋去梗係比啦 柒頭熱狗

阿森納=倫敦之王

熱狗開始MMA

人又換哂
摩狗

仲要本身拿卡撻Q

mma

山囝

林美拉條賤種

打開mma 球證又唔照

賤種拉美拿又嚟料

好想睇佢賴乜

E.Lamela

想睇打交

其實摩真係唔驚睇好佢拎拎歐霸

熱狗mma 加油

熱狗咁多人最賤就係lamela

拎住son kane bale 都打龜縮波

講真有小小黑

覺得唔係黃牌 都on9
On9差講波 成個人炒起左

咁快換走埋bale

叫親Lamela都冇個好人

On9講波佬

希望熱狗踢斷對面兩三件

咁嘅人腳打阿狗都要求一分
抵撚死啦

一傳出要加buy back 車區即時轉風向啦

中波其實真係唔吹都得 但個動作差所以要吹 但黃就太過份

無咗兒子一刻摩狗就諗和

兒子波

守又唔係守得好

會改個名做lamela嘅人一定人格有問題

拉狗係咪attention seeker嚟 場場燥狂

講得好！
防守又唔係好

打得好 躝得

lml條賤種狗

賤種lamela 坐下啦

傻閪

終於紅

不死人都紅

抵撚死

明顯到

可以提早沖涼

呢條賤種狗終於有報應

好似係第一次紅

躝啦

摩狗好似未吹果陣都知瀨野

賤種狗 狂躁症

我哋今場幫阿仙奴含到雪雪聲

成隊都狗黎

原來係佢八年嚟第一張紅

安要入波了

條賤種又忍唔住亂咬人

條賤種居然八年嚟第一張紅

抵撚死啦林美拉呢條賤種

入球靚波有乜用又比人cup自己又紅埋

熱狗仲話對面黑
真係打人打慣哂

執撚到啦
第一紅

扺撚死啦垃圾賤種！

我懷疑所有熱狗迷都係黑警黎

條不死人終於收皮

賤種狗改不了吃屎

球十二碼 加埋中波都黃 二次誤判決定比賽

Kane 李佳芯咁多年都未撚紅過
講經咩

安仔出嚟屠熱

金章安打狗

轉頭撐獌=真車

有無人聽到
打柒返阿仙奴落黎

now條友講粗口?
打柒返西咸落黎

隻賤種都唔知走甩過幾多鑊 淨係講16年對車嗰場都冇可能唔紅

班熱狗話黑哨明黑你la成班mma柒頭

摩sir

送角

我都聽到

換走巴爾之後仲衰過無換

得益開突然冇咪屌球證黑哨囉，熱狗唔係第一批

個旁述岩岩講打柒返韋斯咸

熱狗早幾年係英足腫親生仔 做到出哂面

屌

MUTV 不意外

熱狗成隊點解唔轉型打mma明知都唔會有冠

雷sir勁穩

打少個仲勁
根本就無必要保守
開波肯攻除時贏左

我都好似聽到

Daddy愈黎愈垃圾

想高價回購雷蛇安蛇

條撚樣幫施華挽鞋都未夠班

護空龍

kane勁到傻沉咗成場都可以差d kill game

cls

冇運到

Kane

對紐狗白粉都係咁打

傾

神早狂攻贏咗啦

Welcome Kane

韋利安真係垃圾嚟出就好似佢打少個咁

好想買Kane

倫敦一哥 阿森納

40m + Tammy = Kane

踢左咁耐冇捧過盃都肯留隊 真係唔話得

熱狗d中場用波

再睇睇毒狗都唔係咁差

含完阿仙奴條撚
又要含曼狗條撚

我覺得自己好低賤

條友pr太差
佢唔係踢熱狗嘅話外間對佢評價會更高

我哋自己攞歐聯咪唔使求人

靴耳保下下傳比人

帶到英格蘭WC 四強已經夠啦

熱狗啲post名反映到隊波個格
個個都燥狂撚嚟

感覺上修夫基受注目過佢

我地車迷都係
同隊波個管理層一樣 輸一場就要躝！

仲講緊球12碼係黑，精神扭曲到

唔覺差
佢點都應該算當代top3前鋒

證明中後場有用波能力係幾重要，條防線、hojbjerg同sissoko完全推進唔到，個波長期困住喺自己半場

我地唔容許任何失敗 杜狗考牌戰就現晒形啦

我哋係嚴格啫 對隊波有要求
佢哋係想啲球員死
點同

英撚條線靚到
打垃圾隊仲要靠死球十二碼贏
仲要畀克狗贏埋
笑大人個口

實力同評價唔成正比
尤其睇Twitter啲comment

係未輸過都要躝

熱狗真係痴撚線 咁都覺得畀人黑

希望0315果兩隊野可以和波

杜狗撚帶到我地攞歐聯咩

其實post頭放咁多嘢真係睇得好唔方便
貼哂波衫又書法又盛，認真想揾張圖都難
好彩我哋無呢啲文化

又唔計第幾個post 主題又精簡

法比安斯基

Tomori係AC已經坐穩左正選

讓四大賽又要開始

烏龍

車狗們可以幫獌劣鳩了

讓四讓到又嚟失分變咗帶開多一分

算好啦 我哋安守本份
守住個第四 滿足了

杜狗唔係玩嘢 已經拉開咗

拎歐聯係佢留底最低要求

會然e.lxxxxx

好彩獌贏鎚仔

杜sir咁都計到

vs 下體會
werner kai
ziyech
alonso kante kovacic cho
rudiger christensen azp
mendy

會員同球員一樣都賤種黎

567都輸波

起先碌post先知條賤種lamela食紅牌，不死左咁多年，而家先第一紅，真係執撚到

杜daddy又唔聲唔聲擴大領先優勢

讓四大賽神秘力量

一分一分咁偷 減輕其他人嘅敵意 暗度陳倉再後來居上 曹軍兵法

八奇思考領域 唔洗自己贏 人地輸就得

杜蛇力場

讓四大賽，正式啟動！

567都仲係踢小場

仲椰

佩狗 雲狗 袋狗
朗狗 簡狗 高狗 占狗
魯狗 天狗 艾狗
文狗

上場袋加james後備 應該今場兩個都會正選

4弟個位突然穩咗

艷陽高照 練兵完畢

爭緊倫敦前4

Cap定先 阿仲打少兩場

仲癲過雲爺爺

成班人唔瞓都睇咩事

靠杜狗不如靠神秘力量

對下體比人反cup 可以專心英超

開始崩盤 杜狗見哂底

下場要繼續撐阿
西咸打阿

我哋一柒
閪愛都一齊柒

多謝阿支奴做躝路狗

歡迎進入杜Sir 思考領域

椰子係咪唔啱用
原價收

已經諗到Llorente係咁遠射入波

美國狗原價收 thx

當有人講London is red然後搬足總盃同首循環出嚟講，駁唔到

換Sule

好！用黎換sule
同埋聽講你地對中場後備好唔滿意 有冇興趣要法甲冠軍中場同英超冠軍中場主力？

Ching講果兩個隊員聽講好搶手

咬人蘇準備教我地果班前鋒咩叫做把握力

拎埋ca換高文
（dllm又係玻璃）

係撚蛇令到雷蛇走

想要sane ok?

買到即DEAL啦

Who needs 英冠屠夫

平時四月先開始 估唔到今年提早咗

我地要halaand

Oblak示範咩叫世一龍門

Mendy
零封下體

喊包解釋比啲車迷聽點解佢係top priority target

上場根本唔算數下體殘陣

請買贖罪券，馬體晉級
唔係暫別歐冠

見到你地講Flick想走
咁換費蛇is ok

當日你地有錢都唔買wo

講廢話

馬體會都係唔識進攻 0:0

女子隊又有杯

男子隊今年都會有杯！

一早話俾Emma Hayes教大炒6球捧盃

U18?

仲有U23

如果歐聯足總盃都出局 係咪要開始講杜蛇out

而家都講緊out

我哋係阿仙奴嘅肉便器

又話進攻足球 都唔閪識入波 可以呢家out
Welcome emma

車狗們！！！

準備好一星期內失哂兩盃未?

唔洗訓？

Welcome Flick!

凌晨三點仲唔訓
肝係夜晚要休息
唔訓即係傷肝
傷肝 = 甩頭髮

伊清識貨 要買真係趁手
打包既話送埋意大利落底之鬼 你地件sarr我都睇到屌曬老母
至於moess就唔好啦 踢唔到閘 唔想害你地

留意番呢個post 既topic

佢地件sarr不如要我地件sarr
可以順便打包埋

追返場數仲有第4

@鷹
如果星期五晚你同鷹女入場嘅話，宜家好買定預售飛

青衣爆到

依句真 不過依件要買唔送 件件都送唔洗開飯了
不過買3送1你地已經有賺

仆你個街又成功守多輪第4

-6車唔係浪得虛名

守到4月

車路士在打負碌足球！

5,6,7,8,9 咬得好緊

武運昌隆

燒生燈到巨人delay

頂實！

英格蘭女美欺fran kirby 勁撚到開後眼咁款wor

下輪仲要繼續含阿狗
車狗好低賤

2G4A

奧寶開心就好了。

我決定下個topic拋西瓜召奧寶

支持！

第一球有美斯feel

奧寶＋杜曹=odoi

我地女足好似都係金錢足球

車所有隊都係啦
上場U23 定U21搵埋嬌魔去踢都輸

破例俾佢嚟男子隊救火

屌你啦又陰d陰d咁串禿頭清

打咩位？

軍妓(醫)

有飛了

Kepa條女

屌你老豆

Sam Kerr屈撚到

又要幫人起機....

讓四大賽 正式啟動！

阿記好鄰居
幫我哋打走哂啲爭四對手
我都唔介意佢哋繼續有歐霸打

點解利記啲水貨永遠賣到20+m
而車嗰啲好野 加拉加咁
水昌官畀得9m買

有件水貨值60m但strong hold咗

利記個Brewster, H Wilson英冠料都廿幾m

包輸亞衣賣到15m都偷笑

Marina人生入面最錯既決定

有人接貨都偷笑

包輸、龍虎切同Tammy都係逗高薪買靚衫做model多過諗踢波

又諗到佢哋周薪高過我年薪

澳門又派錢

你有份？

Tam 6萬鎊週薪吹到高人工

抵果兩隊垃圾降班
咁撚鐘意比錢猁狗使

有澳門身分證

香港人
美國人user名
住緊台灣
手持澳門身分證

屈機

最重要果樣唔講？

去台灣唔可以用葡萄牙護照
要用特衰

講過幾次呢單野唔關閪女人事
迪布尼事件帶俾油王太大傷害，佢誤信讒言
仲有適逢多狗轉教練

見到標題就想屌你老母
你老幾呀？杜狗？

開台？🤔

[前四夢碎] 車路士球迷討論區

結果仲係前四

你個名